中環灣仔繞道啟用唔夠2個月，空氣淨化系統即收皮

又係禮頓出事

？